求置頂 今晚機場反思

小第今晚都係現場睇到曬個環時記者個經過

第一點，亦係最重要一點
不分化，不割蓆
雖然現場啲巴打係好嬲，但下次捉到鬼，之後行動要迅速。庶陣呢啲基本，跟住快快手幫佢影完寫真，影埋佢啲「攻擊性武器」就夠。
大家要記住記者係中立，冇必要亦冇義務要唔報導個環時記者所發生既經過。

好似岩先咁，各大記者黎到曬之後先搞啲咁既野就遲左，一黎有曬片有曬証據，黑警可以名正言順入黎清場，二黎又可以好似之前咁去伸請禁制令

第二點，唔應該封晒所有離境位
是但封一個hall A再加半個 hall B有限度運作就好夠
一黎黑警唔敢入黎暴力清場既原因係驚卜錯人，但如果機場全閂既話。就唔會再有旅客入黎，變左我地都失去左一個最大後盾

可能有人會話上次機場夠全閂啦，但大家要住上次閂唔係因為我地封左個離境位，係機管局主動去閂。

雖然兩件事最後個結果都係機場閂左，但個成因好唔同。啲旅客係有眼睇。

上次係冇人搞事但機管局佢閂，今次係封左個離境位，啲旅客好自然會覺得係我地搞事先會停飛。

冇錯有一部分旅客係會理解，但要記住，更大部分旅客唔係咁諗。

第三點，癱瘓機場
呢樣野好睇時間，夜晚通常係貨機多，客機少。
所以夜晚重點係貨運，日頭係客運
根據第二點講左話唔好封離境又點癱呢？
答案就係12/8，個次我地都係冇去搞佢就主動閂左。多人入黎機場，公路又會塞，一塞一黎就旅客難入左，二黎貨車都入唔到機場，所以都唔會有貨機飛
但啲狗又唔會做到啲咩，因為我地的確冇犯法，個個都係搭車/渣車入去，咁多車就自然會塞，並唔係我地不合作運動玩慢駛。所以佢地都做唔到啲咩。

第四點， xxx幾多狗車入黎/x點會清場
大家記住，當黑警冇辦法暴力清場，就會出口術等你地驚/鬼打鬼。就算係所謂航空公司經fc左既內部消息，都可以係假，因為佢地消息源頭都係黑警。

黑警->放假料比航空公司->航空公司唔會知黑警講真係，自然會跟黑警所比既消息作出相應動作->職員收到消息->放風比大家

咁樣一黎一個經fc左既內部消息就可以嚇走曬你班人，而佢都咩都唔使做

總結：大家係現場唔好人做你就做，諗下你好個到既目的同你想做既野符五符合先去做

你做錯決定唔好要，大家都要守第一點，不割蓆。事後點都要幫你做出既航為做返公關，幫你解釋。但大家都要主動去諗下，唔好成日要人幫大家好解釋

自推十連

1

2

3

4

5

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

6

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

7

8

9

我有個諗法
加 冷靜！冷靜！ 做口號之一
和理非發覺有唔對路，即嗌 冷靜！冷靜！
情緒激動個班就會跟住一齊嗌，即使唔嗌都起碼有啲聲拉返手足返黎！！！！！！！！

10

推

岩 凡事都要睇情況
如果手捉比狗咬緊可無視條件，即刻救人

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

我 正 式 宣 布 ！今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼